有冇非大陸品牌 & 非大陸制造 usb 手指推介？

我需要三隻USB手指，分別用嚟boot 機、裝 win 10 、裝 check 機程式，預算hk$600 內買到三隻手指，要手指公大小嘅 size , 求各位指教

我 google “usb drive not made in China “ , 佢第一個搜尋結果彈出嚟就係阿里巴巴嘅usb 產品，on9 到呢

求其買2隻san disk 32gb 100蚊搞掂啦

yes

最後都係死死地氣買大陸制 sanDisk 32GB

大佬你咁google點出到野呀
你usb drive -china
唔出china好過啦